想換電腦喇叭 求推介 2k-3k左右

現時電腦用緊 Edifier C3X
都係聽歌(EDM) 打機 睇戲多
需求重Bass
暫時睇中1.Logitech Z906 5.1
2.Edifier S730 2.1